{"act_id":"108","act_libelle":"Faux plafond","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"faux plafond, pose faux plafond, faire faux plafond, trappe faux plafond, entreprise faux plafond, devis faux plafond, &eacute;clairage faux plafond, faux plafond acoustique, prix tarif devis","act_title":"Faux Plafond","act_sentence":"Le faux plafond, install&eacute; en dessous du plafond d’origine, permet une meilleure isolation acoustique tout en masquant les canalisations et les c&acirc;bles de l&#039;&eacute;clairage. Faux plafond &agrave; trappe, d&eacute;montable, suspendu, en pl&acirc;tre, bois, ou PVC, les options sont multiples et les prix vari&eacute;s. La pose du faux plafond peut &ecirc;tre rapide mais elle exige le savoir-faire d’un sp&eacute;cialiste. Pour choisir le bon faux plafond et le bon installateur, n&#039;h&eacute;sitez pas &agrave; demander plusieurs devis.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"256":{"grp_id":"256","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"593":{"crt_id":"593","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},"1":{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},"2":{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},"3":{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"2077":{"crt_id":"2077","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de Travaux","crt_affichage":"Type de Travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"0","libelle":"Rénovation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__refurbishment"},{"valeur":"3","libelle":"Remplacement","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"4","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":["3","1","0","4"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__refurbishment"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__repair"}]},"1230":{"crt_id":"1230","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"594":{"crt_id":"594","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces concernées","crt_affichage":"Nombre de pièces concernées","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"595":{"crt_id":"595","crt_type":"text","crt_rang":"4","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale concernée en m²","crt_affichage":"Surface totale concernée en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"596":{"crt_id":"596","crt_type":"text","crt_rang":"5","crt_libelle":"Hauteur sous plafond","crt_question":"Hauteur sous plafond en m","crt_affichage":"Hauteur sous plafond en m","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"available_height_clearance_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"257":{"grp_id":"257","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"597":{"crt_id":"597","crt_type":"text","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de plafond actuel","crt_question":"Type de plafond actuel","crt_affichage":"Type de plafond actuel","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"current_ceiling_type_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"600":{"crt_id":"600","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Type du nouveau faux plafond","crt_question":"Faux plafond souhaité","crt_affichage":"Faux plafond souhaité","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Plastique tendu","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__plastic_stretched"},{"valeur":"1","libelle":"Plaques de plâtre","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__sheetrock"},{"valeur":"2","libelle":"Tissu tendu","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__stretched_wall_fabric"},{"valeur":"3","libelle":"Plafond rayonnant","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__ceiling_heating"},{"valeur":"4","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"suspended_ceiling_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"suspended_ceiling_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__plastic_stretched"},{"id":"1","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__sheetrock"},{"id":"2","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__stretched_wall_fabric"},{"id":"3","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__ceiling_heating"},{"id":"4","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__dont_know"},{"id":"5","answer_key":"suspended_ceiling_type_monovalue__other"}]},"928":{"crt_id":"928","crt_type":"textarea","crt_rang":"4","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"258":{"grp_id":"258","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"601":{"crt_id":"601","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"774":{"grp_id":"774","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1757":{"crt_id":"1757","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}